[3月中期業績] 武漢肺炎死3人, 科興死7人

仲有一堆中風面癱流口水
科興手足

有冇事實根據㗎？

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)